大家唔好再打藍絲、途人、休班警

今朝睇到兩條片都係因為口角發生衝突，如果對方挑釁，比佢keep住9叫，我地就左邊入右耳出，等佢嗌到攰自然會走。
我同其他和理非依家極度混淆，因為唔單止黑警失控，前線有d都開始好亂好激動，希望唔大家唔好比位人入，始終有記者途人影住，好容易失民心！當初佔中就係因為拖同口角衝突搞到衰左。
我屋企阿爸阿媽係偏藍，都話我地開始失控，我都反駁唔到，我覺得紅磡做得好好，格離有台話係hit and run，其實依果成效好好，唔好死守戀戰，整好路障就走去第二度，繼續玩！
請大家唔好忘記五大訴求，而唔係撩事鬥非，汲取經驗，重整陣地！

打埋你啊
唔好打
依家班狗班白衫打人都冇後果
邊個戇鳩左膠擋埋一份打埋佢

又嚟大家唔好比位人入

俾人打還手同忘記五大訴求有咩關係？解釋唔到你都收皮啦

冇用架P牌仔

你係咪坐時光機係2014年黎?收皮啦屌你老母

而家打人民意都減過啊，民憤重愈來愈勁啊，唔撚打佢等幾時

落前線幫手勸囉

好燃好笑 睇樓主 一定係 宿舍區住戶

自衛還擊同五大訴求有咩關係

但有2單係藍絲齋屌都打

呢度冇人打過

真係唔好打。。。。

你老母就撩事鬥非

14年佔旺既經驗係
你唔還手
藍絲就會打人同抽女仔水

你親自走去中間隔開兩邊，一係你就企係中間幫兩邊擋拳

濕鳩左膠

五毛p牌仔又開垃圾post洗太平地洗走今日主題
完全封鎖

咁朱迪使唔使打

你咁驚比人講，有冇興趣去前線做肉盾呀
比人打都唔還手唔係和平，係on9

對文明人就用文明手法
對班野蠻人就唯有用野蠻手法了

唔好再講咩失民心 已經過左搶民心既階段

而家已經係對立局面 要覺醒既一早覺醒哂 要是非不分既只會繼續

咪傻啦 前線被人打到仆街 仲要忍？

我地著黑衫夠行個路都俾人界傷啦你睇吓連儂牆果班廢老成日都郁手 咁點解我地唔可以郁番佢

早抖啦P牌仔
對家係咪都話我地暴徒啦
on99

你都onL9

收皮啦，果d仲叫途人？

你阿爸阿媽點諗關我撚事？

P牌

Block

你唔叫佢地唔好打人， 搞人先
如果你自己有落場你唔會咁講

途人?

藍絲老豆老母話失控你就信？on9

影衰P牌就係你呢啲垃圾

最令人氣憤係報警都無用
如果警察公平執法根本無人會私刑

屌你老味你估我地好想打班狗嫁
呢家係佢地無差別打人放tg開槍呀

你唔還手就比黑社會果班人壓返轉頭， 一定要惡過佢

你都on lun 9

自己落黎前線講

落雨呀！

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

盡量等對家出手先 之後就可以放心打足佢3條街

你自己落場
親自面對佢地再講
最憎鍵盤軍師
大部分時間示威者係自衛，剩下時間，就係過黎果批根本唔係途人，係收左錢黎搞事既

冷氣軍師 confirmed

On L 789 DLLM

你都白痴 休班警佢打人先啲人先還手
另外有個啊會拎玻璃界人
任佢地界？

blocked

白衫人係黑社會 出手打人係痴撚線
先撩者賤 的確會好想出手教訓佢地
但如果唔係自衛而出手打人 咁樣同啲黑社會有咩分別
可能你會話白衫人打人無後果 點解我地要克制
但我相信無人會想見到自己人好似同黑社會同流合污咁

狠狠地打

黑警打人查唔到
藍絲打人比人護送走
白衫打人拉左都係告遊蕩
黃絲扶起人比人告暴動
如果發展到今日你比人襲擊你打算點做？
報警？999:wfc

On撚鳩 你唔去叫黑警停手？

打得太細力

藍絲打人唔洗負責任 唔通比佢地任打呀？
自衛有乜問題？

我都係咁認為
最好撩到佢出手
之後就打撚到佢仆街

唔建議口角就打人先

認同 冇裝果陣比人挑釁唔打 唔通等佢有裝嗰陣先打

有啲野一定要做 我唔介意我個朵臭過黑社會

P

緊係打鳩佢地 打到佢地知道做鬼實俾人打到仆街

驚呀柒頭？

因為比人打果個唔係你
你體會唔到果種憤怒同無力

乜撚野撩事鬥非啊

休班警可以
自衛還擊可以

如果口角就打人, 同班藍絲有咩分別?

冷氣軍師收嗲啦
你企出黎一次可能你都出手打9班仆街啦

喺街見藍絲都打埋嘅話，只會又去返民眾鬥民眾嗰個地步，難得避過左就唔好亂黎啦

休班警例外

濕尻狗女？好撚驚？

走啦三毛

就算明打柒佢地咁又點呀 我地班巴絲比佢地打唔小啦

其實兩邊都有人打人
我地有位俾人入
同時人地都有位俾我地入嘅姐

落到去一定要拍住，
勸戰友一比人打要還手制服暴徒

引戰偽議題，75%五毛

8.5 全民三罷

應該係話藍絲嗰啲佢唔出手就由佢鳩叫佢出手先還拖

發夢見到有人踩住風火輪出黎屌人老母，俾人由街頭打到街尾，風火輪都俾人拆埋

唔同 我地係正義嘅一方
但係正義係理念上嘅正義
從來唔代表行為上唔做仆街野

p仔仔下次驚就唔好出黎撩人喇

而且你地出得去既就算出去坐政府黑警藍絲都已經當你地係暴徒
請問前線既巴絲作為一個良好市民係咪應該做番啲野去滿足番政府既合理期望呢？

盲既都見到佢地自己衝埋去人地個拳頭度

非常時期咪用非常手段。
屌人老母 唔洗付出代價？

禁錯制.
落街食魚蛋都會食埋催淚彈，宵夜檔老闆仲點有生意做。

過份武力，誤打平民，傷害經濟。

贊成

先撩者賤 打死無怨

狗派左咁多便衣混入人群
如有發現一定要打狗

佢起碼而家唔會割蓆屌啲人打人

香港唔比食狗肉煲

理念正義唔代表唔受道德約束

我同意針對政權嘅工具 同埋郁手嘅人

叫人唔好主動郁手打人呀，唔係俾人打唔還手呀。咁樣打人法咪自己變成左自己口中鬧要死全家個班人囉。 唔好下下諗住入立法會個次咁多人支持，你亂郁手都會多人支持啦。 而家好多淺黃派都講緊唔知點解要激動郁手打人，好似大巴大巴車落星期五個和平集會到咁。 前線兄弟冷靜小小啦，真係求下你地

仲有未食過催淚彈既人
所以去搞下佢地，等佢地食下催淚彈感受下俾班狗兇

唔好再分化

各有各做

2014已經衰過一次

你仲想衰一次？

你咁有道德嘅 無限期支持你同啲廢老理論 繼而比人活生生打死 到時唔好問點解冇人幫你

On9, 幾撚時有打過途人? 我地打藍絲? 次撚次都佢地都郁手先啦

你呢個仆街唔係狗係就係以為自己係和理非既ON9 走啦你

我冇話打不還手喎

仲失乜撚民心阿 今時今日仲撐黑警政府嘅仲有乜人？ 一係就冇讀過書 字都唔識多隻嘅廢老 一係就屋企人做黑警 一係就五毛 呢班人點都唔會轉態架啦 連我身邊啲新移民都屌鳩黑警啦

睇情況啦 有堆記者十幾廿個鏡頭影住要用下腦打唔打啦

你都on9
咩撩事鬥非
前線要保護自己包括你哋和理優
從來無人sidetrack
呢啲係運動入面嘅沙石
明就明唔明就算啦P仔

你住咩區 如果唔係黃大仙就恭喜你仲未醒
使唔使去你屋企樓下好似黃大仙咁樣先會明

你以為屌人老母唔使付出代價架

Sor 認唔切人 原來係琴晚上黎求安慰嘅小學雞
唔係要退出架咩？ 唔好再參與啦

所以，和理非係咪想同勇武割蓆？

不割蓆 不督灰 不分化
核彈都撐

佢地打人就得？普通途人點會打？
手足俾人打到訓醫院就ok,呢班仆街打人先就唔可以還拖，戇撚柒鳩

嗯
我都係做翻我平時會做嘅嘢討論下啫

如果你覺得我論點有問題 請指正

適當勇武得唔得？

明白你嘅觀點
希望你願意冷靜少少去睇件事
俾人打係要還手 絕對無問題
但比人撩幾句就打人
真係 睇落同黑警嘅行為無分別

道德係唔可以當飯食
道德亦唔可以令到我地贏到依場抗爭
但希望大家可以保持自己嘅判斷力
唔好好似啲犬咁意氣用事

人地出口咪唔好主動出手
人地郁手梗係要自衛還手

如果咁耐以嚟，勇武都一直好似你咁講
唔還手，唔攻擊
你估班鄉黑同休班狗會唔出嚟打人咩？

係咪唔記得左雨傘果陣係點
同埋事件已經手發生左2個月都嚟
基本上啲人都企哂邊
警察已經次次開槍，唔係啲人重裝根本一早有人死
你屋企人仲撐佢地就知根本唔關有冇位比人入

我地宜家要做既係變本加厲
每一次都係先禮後兵，勸阻過啲人
忍耐叫啲人離開、冷靜，佢地死都唔聽
仲要明顯惡意踩場果渣就一撚定打佢老母

人地有哂心理準備背負依啲惡名
你仲係到指示手劃腳，何嘗唔係人血饅頭？

你要清楚知道自己做緊乜
你唔打人，人地就會打你
咁不如由班願意做「惡行」既手足去做
但係你如果係同一陣線，你唔應該再講依番說話

好侮辱果班手足

先撩者賤

廢老藍絲休班警打我地手足又點計啊
我地俾人打左2個月喇
係時候要還拖

前線比人打你係咪第一個衝出黎擋拳

你老豆老母會唔會因為無打人而轉黃啊 咪又係唔會

你慳啲啦, 情緒激動!? 人地喺前線, 而家以為係睇Facebook live呀? 唔激動唔通喺街寫詩呀

又block一件

尋日油麻地有條撚樣阿叔屌人老母未比人打左一獲，掉轉你未試下行入藍絲堆講句光復香港時代革命睇下你比唔比人打，仲講仁義道德怕輸輿論係咪on9

的確係，但比人狂屌有時係難忍
教下前線兄弟用罵的
好似元朗婆婆咁獨屌，屌贏班差人
同埋黃大仙街坊咁屌走班黑警先係勁
另外，我地得民心都係因為元朗白衫搞事
所以我都唔讚成暴力
更要留意，每次暴力，對面都有片
留意下身邊記者，好燃多鬼

On9 冇人撩就冇人打

次次都係佢地出手先

打人個d 係香討既ching 黎

BLOCKED

痴撚線去到 #297XXX 啦

佢齋屌唔代表你唔可以打佢

好假啲戲認真少少

好彩有人起底先，入去睇埋佢篇文話咩「冷氣軍師覺得俾人割咗席、前線好似變咗一個無形大台」
真係好撚痴線

點解要聽你講 你係大台？

尼采咁講：「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。」
我欣賞有人可以持守自己嘅道德 唔為左贏去放棄道德信條 所以我雖然覺得絕食係冇用 我仍然敬重陳伯
同樣係你眼中呢啲同黑警相類似嘅行為 的而且確係令到佢地驚 點解你唔諗下主動旭手 最尾都係為左唔敢打交嘅和理非著想咋

唔通打人唔還手
有意見既話你落前線勸
不過如果你係現場應該唔可以講得出呢啲野

死撚開啦0.5

琴日班狗見到多居民 特別係d師奶就死狗唔敢出手
有d呀伯直頭行到勁埋痴實個盾
班狗唔敢郁手

平時唔係成日開咪叫人唔好衝擊防線咩？
拍哂片雙方差成十幾廿米就話人衝 比個呀伯師奶埋身貼盾又唔出聲

欺善怕惡呀

P牌仔第一個po

唔該班冷氣軍師返鄉土批評人啦

呢個係一個進化

落雨記得開遮呀

入黎救義士

我做翻我平時嘅嘢
道德討論啫
如果你覺得我講得唔啱 請指出

係咪我開咗一個post 就一世？

佢真係好驚咁喎

721元朗白衫咪打途人 又想入我地數呀樓主？

定睇得藍絲page無頭無尾片就覺得有打途人呀

唔搵幾隻藍絲反擊，佢地唔識驚

喂樓主去咗邊啊潛曬水嘅？
翻咗去警察宿舍啊？

希望樓主藍屍父母都可以屌下佢地自己友唔好失控
屌下黑警唔好打人濫捕
屌下共產黨唔好出老解咁激進

係度同大家分享個小故事 話說琴日係尖沙咀出現左個藍衫廢老影人大頭 話佢咩人又話遊客 跟住又話自己香港人 問佢啲相攞黎做咩佢話攞黎自己用 正當我仲猶豫緊出唔出手砌佢嘅時候 有一個口罩都冇戴嘅呀叔拎把遮出動勾鳩佢 於是我馬上大叫：落雨啦 開遮呀
主動出擊就是大快人心

乜野唔好打 傻撚左啊樓主

唔好打咁少就得

唔好屈人，從來無人打過路中途人，打親既都係有因有由。

含撚啦3毛，個個學你咁，冇人出黎抗爭啦

啲人做輿論開完就唔回覆，由得我哋討論。
但係個誤導性標題就會因為我哋回覆，而推俾更多人睇，達至分化之效。
樓主應該係返緊維穩工。

兩個月仲未醒果班淺藍又好深藍都好都應該智力有問題好難救

合法自衛
完

咁不如你去幫我頂你去比人打咁我咪唔還手囉

先撩者賤 下一句係咩？

驚咪唔好落黎撩事鬧飛囉

而家係人地打我地
你耶蘇丫 人地打你左邊面要俾埋右邊面佢打？

個條友唔爆缸算汁到，
個人唔認為唔打死佢既話任何武力都可以，
所以還拖keep住打佢既身就夠

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

犬喺黃大仙用催淚彈射街坊就係啱？

啱先唔係好撚型咩

做乜係兩個回覆到強調你係「做返平時嘅嘢」啫，垃圾 Attention seeker驚死人唔知做開冷氣軍師喎？
道德討論，企到咁撚高因住仆死你呀

三毛自保

呢個真
真係唔好再打......咁細力

敵人反對的 我們就要擁護

單機啦 屌你老母

條片其實好清楚都係前線黑衫救返條屌人既燃樣
講真呢班前線兄弟非常克制
我平時絕不暴力既，都可能忍唔住想抽條燃樣幾野
最緊要影到佢屌人
圍人時學下黑警
黑警依家會10幾個襟我地兄弟係地抽水
遮晒鏡頭

班藍絲入火場，燒親自己要我哋可憐？

軍師呢個朵我受唔起啦
不過我都係發表下我嘅意見啫

你覺得我講得唔啱嘅不妨反駁吓

依家民意係嫌你打得太輕手太仁慈

收皮啦p牌仔

我地唔會主動郁人個喎
佢地郁得手就應該有覺悟啦

冇人打人喎

打還打記得唔好比人拉
唔好出樣

唔知你阿爸阿媽係偏藍，你都係

邊個再阻住晒打埋你一份

佢唔打人就好地地..

咩叫藍絲、途人？

講到好似無差別打人咁

傻撚左啦佢 自己都唔識分是非黑白仲開po講道理

我好愛我老母，如果出街有人無啦啦屌我老母。我實打佢，打到佢屌唔到人。

#297914

此post 已完

係幾好勇鬥狠既

如果對家出手先，自衛當然無可厚非

收皮啦民心撚

咁咪等佢出手先囉
佢掂你一條毛，你打到佢入廠都冇人會怪責你

打唔打 對面都一早定性咗你係暴徒

講咗啲乜自己諗啦

佢哋郁手打人先又點搞好？

忍真係好重要

收皮啦p牌狗

又去返14年幫黑警擔遮？
你食撚屎啦

唔好意思，第一日已經不支持打不還手
睇個個嬲，被打個個傷，打人個個無事
當班狗不能申張公義，自然會有人代替

在場人事好多都會勸交。到第三次勸佢都仲挑釁人，耶穌都保佢唔住啦大佬。

生滋狗緊係打架啦

再嘈打埋你個p牌仔

你都識講藍啦
成個抗爭發生左咁耐
都仲係藍既 你唔係以為真係仲有得救呀
仲話乜尻民意？！
你只係天真同傻咋

係咪你班同事尋晚俾人打到驚依家上黎開post 叫人唔好打

打還打, 觀眾們記住開遮

P牌仔 收返去你老母個閪度啦

唔好再覆個引戰分化狗啦
佢咁強調自己和理非又唔支持
開完Po就潛左水
大家都睇得出係五毛啦

你都on撚9
以牙還牙, 以眼還眼

同意

人地子女老豆老母就唔係人？警察聯鄉黑無差別打人濫捕濫暴就預左有後果

打撚埋你,做和平膠!而家對家次撚次開波先,吊你係未企係度比人任打,舉撚埋手好冇!

你佔而家仲係2014年比人打不還手咩

推

咁咪係囉
對家講屌你老母
你咪屌返佢老母囉

對家講屌你老母
你出手先，咪有問題囉

唔好咁講
屋企有藍既
每次有呢d片放出來
都好難受
肯定佢唔係分化
大家除左前線衝
都要照顧一d屋企有藍既感受
之前自殺幾個都係因為屋企分化先死

前提係要針對翻施暴者 同埋要對等
例如一個藍絲罵人 你應該要罵翻佢
而唔係搵另一個藍絲嚟打

你估今時今日香港人仲忍受到比人恰到上心口?
時代唔同左架啦

呢個真 扶起人比人告暴動
遲下扶阿婆過馬路 比人告推阿婆出馬路

忍一時激親自己,退一步益埋人哋

2014年講唔好比位人入就講到2019

你打唔打都話你打架啦

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

由2014年講到2019年仲要講幾多次
啲藍屍陣營要入你 你講句粗口都係罪大惡極
樓主可唔可以唔好仲停留係民智未開既階段
次次佢地屌完你打完你無後果
只會助長邪惡既一方更強大

私了只係因為法律已經制裁唔到壞人 而將呢個權力係公權收返 要壞人承擔返後果

訓啦柒頭 前線點打都不割蓆

咁就失控？你試下指住班白衫黎屌睇下會有咩後果？

比人打撚左咁多次唔還手結果係咩？結果係被拉反屈你打鳩藍絲，仲忍？打柒佢咪打柒佢囉，樓主根本無出過黎講西

「例如一個藍絲罵人 你應該要罵翻佢
而唔係搵另一個藍絲嚟打」

有無source，可能我睇漏嘢
如果比唔到嘅，即係我又學到你哋啲輿論玩法

DLLMCH

我同意樓主。琴日好多場交都係純口角引起，我覺得對方用口你咪用返口，還拖係最後手段黎

如果比佢影大頭嗰個係你 你比唔比佢走？

呢個時候藍都唔會變黃架啦 是撚但啦 屌你老豆老母

請問有冇Link?
淨係睇過示威者打葵涌條儍仔休班警

又打不還呀 罵不還口呀

和平膠做咗維穩機器都唔知先慘

到咗呢個時候仲顧濾唔好比位藍絲入，係咪on9
而家係無底線對抗支那

幾撚時打過藍屍 途人 休班警呀
你係咪住香港架垃圾

因果報應

狗係因 我地係果

係咁多

幾時正式開放唔推post既功能

而家我已經唔覺得會有人入我地

一嚟就打鳩我地

打不還手 罵不還口 香港on9之一

屌㩒撚錯正皮
我擔心大家打到過左火會出事
但大家打左我即刻訓都訓得安落d
所以手足小心 加油

十年前都仲聽你講，十年後你仲唔化？

又俾位人入撚呀？收皮啦賤種

你一家出黎比人打 咁咪唔會打其他人囉

都有130 個正評

邊有人打途人

吓 休班警打人送頭 仲等？

都叫你唔好屌人老母，有代價架！

人屌你 你打人 已經唔係對等武力

上邊話有其他藍絲打人 所以佢抵打
合理咩？

打要還手 罵要還口
罵唔可以還手

睇下有冇鏡頭先

sor 忍唔到手

走啦你p牌狗 屌你老母臭閪

宜家仲用常理推斷...

好似琴晚凌晨咁 藍3打白3一拳

白3身邊啲人先圍毆藍3

我覺得咁做無問題

藍絲廢休班警抵打
但係大家咪做犯法野呀
打人唔岩架
大力打同細力打都一樣

冷氣軍師真係冷氣軍師，溫室小花
有無示威背景都好，挑釁呢種 Aggressive behavior 係會引發衝突／肢體碰撞架喎，你推晒落示威者到，話示威者唔合理？

同埋，你嘅例子同你嘅論述唔符合，你含得撚
邊度嚟打咗另一個藍絲？佢屌人老母而家係打返同一個人，挑釁就係預咗有衝突。讀多啲書再講。

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

反正點都係暴動 前線宜家先有少少暴動既味道係度，
如果係怕既唔該罷工同不合作運動做得好好睇睇，
和理非升級夠快先會救到前線，幫到前線控制自己

前線已經忍左好耐, 亦都已經忍夠，前線都係人，就咁口講叫人唔好打一d用都無又令前線反感 何必呢

又係p版
收皮啦

好多次都係班藍絲(尋晚港台仲影埋兩條友混入人堆打人，問佢係咪休班警唔答。跟住就成班警察盾牌護駕返宿舍)
咁係咪企定定比人打，完坐定定等拉？

如果你只係中學雞，我建議你搵啲社會心理學讀下，尤其 human aggressive behavior，挑釁呢個舉動唔知係對罵咁簡單。
你主動減少距離，增加個 tension 已經入侵咗人哋嘅 comfort zone（即係 invasion of personal space）。
一邊用侮辱句子、眼神、語氣，一邊行上前入侵人哋 comfort distance，係嘗試造成緊威脅，威嚇人。
呢個情況，意識對方可能會襲擊自己，就會揀 fight-or-flight ，係得兩個選擇架啫。Tension咁大，對方（威脅本身）都唔走，咁你就知道，對方都有心想打。

唔係啦，你都係讀到上去先「發表偉論」啦
你先最唔撚合理

心理威嚇係入侵嘅一種 我同意嘅
對方係有心想打
你可以做戰鬥嘅準備 但唔係戰鬥嘅行為

對方出手先 你合理還手就

未請教

寬已嚴人 正義之師但冇仁義道德
其實一丘之貉，同班狗一樣鬥低莊，打左先算，反正一定護航

收皮啦 冷氣軍師

冇撚腦

大力d

屌你啦
你有睇晒我打啲咩就唔會噏得出「對方出手，自己合理還手」呢啲戇鳩嘢
全撚部動物都係威嚇之後直接出手或者即走，唔存在威嚇之後準備等人出手再打，咁唔符合生物本能。
Fight-or-flight 就係一瞬間決定，因為就係個一下反應，影響生物嘅成功率或者生還率。

頂俾錯正皮

睇嚟樓主
係嚮街比人屌老母都無動於衷嗰隻
好不孝lor

我係唔需要報任何個人資料比你條友聽。
另外我係上邊已經用咗我嘅學識去反駁你，冇嘢值得你請教。
喺個對答已經睇到你咩程度，晒口水。

垃圾P牌仔 你收皮啦

收皮啦 死左膠

藍同狗抵打 不過途人就咪搞啦

我老母話打得好wo
你又點睇？

就係你還手對家先要顧忌唔敢打，你企定定任人打傻嘅都係過嚟打幾下

途人係樓主作，你睇下幾容易做輿論

大埔濕9遊行搞手？

想順順利利拎光環？

唔好割蓆
打人義士，打時小心d自己想清楚，想打就打，睇住有人篤灰

琴日見旺角手足打7個傻系撐警人士 都冇阻止 好暢快

樓主加個途人落去咩居心

生理反應唔代表呢件事係啱係合理
心理學描述係人嘅行為 但唔係必然嘅結果
(當然生理上例如腎上腺素一樣會上升)

有人打人都莫需有入硬架啦

唔好做先出手果個

Eye for an eye

出咗糧未？

你一句【唔係必然結果】就打散成個專科
Neuroscience、Psycholinguistics 覺得可笑
喺度大放厥辭
得啦得啦，獻醜不如藏拙啦你
咁嘅程度溝通都晒我心力

樓豬講得岩 比佢地講下

有班仆街就係欺善怕惡
唔係要佢地去死，唔出聲已經好好
如果佢地有方法救到香港，我會尊敬佢
唔係嘅話唔好左膠阻撚住

黑警死全家

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

People do not “go crazy” or “lose control” when they experience fight-or-flight. In fact, remember that the fight-or-flight system is designed to help you when you are in threatening situations. So, although it might seem like you are confused or disoriented, you are actually able to think faster and react more quickly (you are physically stronger and your reflexes are quicker) than you normally would.

.

同我講嘅嘢邊撚度有矛盾啫？你係戇鳩定弱智呀？
特定copy一堆我上面講嘅嘢，傻架你？

痴撚線架喎你隻 Attention whore，仆你個街咁撚智障都有嘅？

得一個post

唔撚打尻班人 班人都仲係串77咁行埋黎屌我地老母 一定要打

Fight or flight 係戰鬥嘅準備
戰 與 不戰 都係人嘅決定

或者我更正下我嘅講法:
生理上嘅反應係必然存在
但係打人呢件事, 呢個結果唔係必然發生

如果必然會打人的話, 麻煩jr 呢條法例

混乜撚嘢淆，反正前線做咩我就撐咩，出到核彈我都照撚撐

唔還手正傻hi
唔通比佢地打完再比黑警拉呀原告變被告

打完你老母 再打

被人問候媽媽還擊好正常者，孝順仔來架嘛

其實呢幾次斬係咁做
當然啦

班藍屍網媒一定係cut頭cut尾

On9 見鑊打鑊啦

出黎和理非呀屌你